有無人投資過工廈？投唔投資得過？

香港地寸金尺土，投資住宅無得輸就大家都知
但係投資住宅需要嘅本金都幾大
如果投資工廈各位Ching又點睇？會唔會平啲？要睇升值潛力？睇租金回報？
有無ching分享下

投資唔過
買5仔最實際

我都賺夠啦 俾啲tips你賺？

投黎做咩先？
Office 定 「24小時office」

買車位好過

33 蚊追咗兩手
DKLM

33蚊先開始沽

住宅個價位真係企得好硬，今年疫症咁樣搞法豪宅都係跌左3.6%，中小型住宅仲升左2.2%

買的士 小巴 又點睇

睇地段,配套
比著2年前,我會同你講,長遠計點都有著數,
宜家就好難答你

車位都唔平老老實實

的士好似跌咗唔少

你本金幾多

我之前買左個工廈單位，係葵興星星
本身想買黎自己搞下小生意，做下自己嘅寫字樓咁
後來有啲事改變左計劃，結果而家就租左出去賺下租
都唔錯

儲埋儲埋有 2m 嘅

公平咩

車位啦
的士小巴唔好掂啦

2m就快d去幫starman接貨啦

打錯 係幫starman啲𡃁接貨

租金回報有幾多厘呀?或者個單位有冇升到值?其實工廈都好睇區，多唔多人租配套都好重要

我建議車位算
揀港島、九龍區

工廈幾年前就值得投資既
依家夾band文化下降，政府又打擊「24小時office」

反而學車 學神仲keep住高人氣
買車風氣勁，車位仲值得投資
但唔好新界區，地太大

辛苦錢
唔可以一嘢蝕曬佢

原來樓上已經有

真係唔fair
早知100蚊開始沽

我預 50 -70% 投資

入場要幾多

上網睇而家賣緊6-7000蚊呎
不過二手價，唔知當年開賣幾錢

自己做生意買個單位抵嗎?
假設有本金既情況
租單位,定買會好點?
你呢個發展商感覺如何?
有無話咩問題咁

2015年成批均價$6,950 psf, 低層個批$6,500 psf (未扣回佣)
2018/19 年賣到平均$8,100 psf
不過今年就跌到返去家鄉價

係啊
同埋入市舊錢愈黎愈大舊….
所以先話工廈,even商廈會唔會係個好選擇

依家買就67啦！升值空間細回報又低

我屋企人大約06年用十幾萬買屯門工廈，個位唔靚，依家值170萬咁上下。 我覺得近西鐵站，屯門河旁邊個d有得諗，有機會改做商廈or酒店

8 年前想買，但錢唔多，得啲 3000 呎單位，$300 萬，驚炒燶唔敢買，而家應該值 $1000 萬

屯門河旁邊得幾座唔係大業主持有jer wor:

滙賢一號(One Vista) , 賣得好貴既活化工廈
好收成工業, 呢座好平
友德工業, 呢座似有人收購梗? 成7-8年無成交

租金回報大約5厘啦,據說五厘都係average，有啲細單位可以去6,7厘
講真我因為本身打算自用唔係投資,其實冇刻意去留意佢啲升值潛力
但而家賺下租,有另一個固定收入都幾好

我諗都好睇你抱住咩心態同做咩生意
我自己就純粹覺得自己有個地方工作做寫字樓就ok,邊度我唔太在意
本錢又夠,又唔想同人供咁,有時真係供同租個價錢唔爭太遠
好似唔想租屋想買樓一樣
所以本身先會買個單位

發展商幾好呀,佢啲用料果啲都係靚野黎,睇果陣有介紹埋
管理果啲都幾滿意

why not both

有無後悔

無得後悔嘅，唔夠膽成副身家擺落去

如果當時有呢啲細單位，可能會真係會不一樣

有個九龍灣工廈單位，屋企人成日話等收購，賣貴啲，但我覺得有排都唔會有人收

九龍灣工廈無人收咖, 擺多十年廿年可能有
黃竹坑就唔同

叫佢哋賣咗佢，買啲三百零萬嘅繼續收租又話唔好

有 D 單位仲平過車位, 我就老虎蟹都買過有瓦庶頭既自用啦

有d位供抵過租就緊係買啦，始終啲錢入自己袋好d啦

岩啦，住宅完全無跌過，所以工廈條數係唔同計法

好似政策已經改左, 鼓勵多媒體進駐, 所以用途廣泛左好多

其實一直都無人理，要捉搵3萬thx都捉唔曬

投資先達鋪啦，而家跌左9成

好似上會只做到5成？